尋人 小時候的朋友

幫fd尋人

想搵返小時候既朋友

出生89-93年

中文名: 郭X儀
英文名: Dxxxx

小時間住 竹園村一帶 識個女仔既可pm我 thx各位巴絲打

佢有男朋友啦

唔好錯方向,真係朋友! NOT狗公

有消息找我WECHAT: Ernestwu19910808

收皮啦 柒頭 jason搵我做乜鳩

中文名: 郭X儀
英文名: Dxxxx

屌你老味
尋人唔開全名係乜野玩法

D字頭英文名
你不如唔好提啦

你係??

因為唔想打搞到個女仔生活, 如果識既應該夠資料了,唔識既又唔會起到佢底! BTW係幫FD了左件心事, 唔係做狗公, 更唔係有咩不良原因!

PUSH

係連登出post搵人
但又唔想打搞個女仔

都幾茅盾

睇程度啦，因為都係幫人搵，雖然無話無係到出post

多留一個TG: Ernestwu